一人一個可以放入作文既歌詞

經過一些秋與冬

我現時自己肯做飯

我沒這塊厚臉皮

認真答
林夕唔玩嘢果啲詞全部都得

是勇者，不必怕，為正義而戰，無懼怕。

王菲的孤寂

我們身邊太多假人

This on9仔，this on9仔

回憶的一切 多麼寶貴 最後仍白費

瞬間悠然的神色，自持風雅，卻憑弔從前

回憶裡模糊的小時候，雲朵漂浮在藍藍的天空
同埋之後嗰句
仿佛我的天空失去了顏色
次次作記描抒都用

- 為甚要受苦痛的煎熬 快快走上歡笑的跑道;
- 願心中那日記長年暖透 藍灰灰的冷冬黃黃的秋

雨に歌えば 雲は割れるか 賑やかな夏の干涸びた命だ

拝啓 忌まわしき過去に告ぐ 絶縁の詩
最低な日々の 最悪な夢の 残骸を捨てては行けず ここで息絶えようと
後世 花は咲き君に伝う 変遷の詩
苦悩にまみれて 嘆き悲しみ それでも途絶えぬ歌に 陽は射さずとも

喬遷那日，打掃廢物，家居彷似開戰，無意發現當天穿返學夏季襯衣。奇怪卻是，茄汁污垢滲在這襯衣布章外邊，極其大意，為何如此？

想那日初次約會，心驚、手震、膽顫，忙裏洩露各種的醜態像喪屍。而尷尬是快餐廳裏，我誤把醬汁四周亂濺，駭人場面相當諷刺。

你及時遞上餐紙，去為我清洗襯衣，剎那間身體的觸碰大件事！

今天看這段歷史，像褪色午夜殘片。笑話情節此刻變窩心故事。現時大了，那種心跳難重演，極燦爛時光一去難再遇上一次。

考DSE

小伙子 長大了

緩緩飄落的楓葉像思念
我點燃燭火溫暖歲末的秋天
利申：以前作文真係用過

不來也原去全首

如煙 因給你遞過火
如火 卻也沒熔掉我
回望最初 當喪失是得著可不可
可痛若驪歌 樂如兒歌
像你沒來過 沒去過

不來也不去

淨係呢首歌都可以寫返一篇文

This on9 Johnny This on9仔

插敍法

明月幾時有 把酒問青天...